[救命]眼角表面有黃色啫喱[有圖]

有冇人知係咩嚟㗎？

睇醫生啦仲喺度問

我講眼屎你信唔信先

cls 睇醫生啦

眼屎唔係乾㗎咩

但係又唔似紅眼症的症狀

癌細胞

可能係潰瘍

眼癌

梅毒上眼

屌你快啲去睇醫生啦仲問
答完你你都係要去睇架啦

請問直接去睇急症定點樣?

急症

連登醫生幫到你

Book門診都得

加慎入啦屌你老母 俾你搞到嘔

似寄生蟲
睇醫生啦！